晚晚臨瞓前飲完水之後去廁所都會覺得去得唔乾淨

硬係會覺得un住un住咁
有冇絲打都係咁
有冇方法可以救住命先
呢幾日晚晚都係咁根本瞓唔著 好撚困擾

我都係咁

夜訓就係咁 好似痾完一陣又有

但唔知點解早訓就無事

個心過唔到心理關口 有一滴尿都會每十分鐘去屙一次

今晚又係好似噚晚咁

如果去得唔乾淨 覺得去完好似仲想去有機會係尿道炎 平時多唔多飲水？ d尿黃唔黃臭唔臭

頭先肚痛完完事之後就舒服晒了